\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{color}
\usepackage[portuguese]{babel} % Faz com que os elementos fiquem em português, como as datas

\usepackage{graphicx} 		% Precisamos do pacote para obtermos as imagens 

\author{Author da Silva} 	% Título
\title{Oficina LaTeX}    	% Autor
\date{\today}				% Data do dia da geração do documento

\begin{document}  	
	\maketitle % Demarcando o território do cabeçalho do documento
	
	\section{Figuras} 
	
	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[scale=.16]{pratica.png} % Figura na mesma Hierarquia
		\caption{Para a prática - 06}
	\end{figure}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[scale=.7]{../../figuras/Knuth.png} % Figura em outro diretório
		\caption{Donald Knuth, o criador do \TeX.}
		\label{fig:Knuth}
	\end{figure}

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[scale=.7]{../../figuras/Lamport.jpg} % Figura em outro diretório
		\caption{Leslie Lamport, o criador do \LaTeX.}
		\label{fig:Lamport}
	\end{figure}
	
\end{document} 						

